# Practica5-SoftwareAvanzado
DevOps: Introducción y procesos para desarrollo (parte 3 / 3)

Nombre: Pavel Alexander Vásquez Flores
Carné: 201503611

Despliegues y creación de artefactos

https://gitlab.com/pvasquezf/Practica5-SoftwareAvanzado/-/raw/master/dist.zip?inline=false

https://gitlab.com/pvasquezf/Practica5-SoftwareAvanzado/-/jobs/758757177/artifacts/download?file_type=codequality
https://gitlab.com/pvasquezf/Practica5-SoftwareAvanzado/-/jobs/758757179/artifacts/download?file_type=container_scanning
https://gitlab.com/pvasquezf/Practica5-SoftwareAvanzado/-/jobs/758757181/artifacts/download?file_type=dependency_scanning
https://gitlab.com/pvasquezf/Practica5-SoftwareAvanzado/-/jobs/758757184/artifacts/download?file_type=sast
https://gitlab.com/pvasquezf/Practica5-SoftwareAvanzado/-/jobs/758757188/artifacts/download?file_type=secret_detection
https://gitlab.com/pvasquezf/Practica5-SoftwareAvanzado/-/jobs/758757183/artifacts/download?file_type=license_scanning